啲中港司機十個有九個有大陸二奶三奶四奶奶

阿叔做中港司機，
有次同佢同一班司機食飯，屌你一個二個帶埋個二奶出嚟。
問返阿叔佢哋個個香港有老婆有仔有女，點解可以厚臉皮到咁樣

唔包二奶，唔通返大陸捐血咩，傻仔!

跟住成班司機發現
屌，原來大家供養緊同一個二奶

加甜
果個二奶叫做共產黨

真實情形係個二奶都唔係得你一個契家佬